就黎捱唔到

好辛苦 好想解脫

是但啦

狂呼我空虛

「喝藥」畫面曝光 傅達仁安樂死最後一刻引淚崩

參考佢囉

香港有安樂死我第一個去做

撐住呀，仲有我地係度

好想忘記佢

今日特登瀉波冇翻學 係屋企訓左一日 訓醒食 食飽訓

給我一杯忘情水

身邊一個都冇真係好辛苦

好努力撐緊呀

捱唔住未自私啲休息下囉 黑夜怎樣悠長 白晝總會到來

same 冇番2weeks

但一不小心 總記起佢？

根本提唔到起勁去做野 屋企人成日同我講話抑鬱既人咩都做唔到 我宜家咪咩都做唔到 但係佢地怪翻我頹廢

覺得自己同廢人冇分別 好似冇曬靈魂

我明白呀，明明好努力但係個世界好似冇俾回應我地咁，果種失落感我明呀

不過我地仲有咁多年命，當佢有七八十年啦，呢七八十年我諗應該仲有無限咁多嘅可能性會發生

以前嘅事已經發生左，我知係好唔開心，改變唔到，不如由得佢過去啦，就當我地由零開始，重頭再黎試過，我地仲有時間

唔好理人地點講，快啲忘記果啲片面嘅話語

你一啲都唔廢，你就係世上獨一無二最有價值嘅你，你諗下，你都開左咁多post去令大家互相幫助，你嘅善心就係你其中一種價值

我知道你好攰 好想好想離開 但 請記得你從來唔係自己一個 想放棄想休息啦 未上嚟連登傾下計開心下囉 其他人點睇你唔重要 最重要係你點睇自己

係無論我點求救 都冇人在意 冇人回應 可能真係要等我離開佢地先會醒

岩，自己要鍾意自己，快樂要掌握係自己手上

真係頂唔住咪上路
最緊要諗清諗楚
真係諗清楚之後
就交代好哂其他嘢先
唔好煩到人

你家醫學咁發達 好多疾病都搞得店 會唔會係醫你果個係傭醫

遺書已經寫過曬 都唔知寫過幾多封 宜家等緊有死既勇氣

女又
力力！！！